{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047969",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024450?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 햇살마루실우풀빌라(키즈풀빌라) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合は入室をお断りすることがありますが、その場合でも払い戻しはできません。 未成年者の予約と利用には宿泊施設の規定に基づき、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び施設利用の際には、毀損や紛失に対する責任を負うことがあり、損害賠償の責任もあります。 客室内での直火方式での調理や炊事道具の使用は禁止されています。 喫煙は指定された場所を使用し、無分別な娯楽は控えるべきです。 重複予約が発生する可能性があり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができ、料金及び料金表が間違っている場合は自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 客室にはジェットスパがあり、バーベキュー場、IPTV/WiFi、オレクックTV、スカイライフが設置されています。 プールは5月頃から9月まで運営され、子供は必ず保護者同伴が必要です。 バーベキューメニューにはイノシシと特大豚カルビがあり、朝食にはトーストとコーヒーが提供されます。 駐車は10台以上可能で、ペンションの前には有名な渓谷があります。 周辺に登山道や遊歩道があり、ゆったりと楽しむことができ、清渓山、清渓湖、ハーブアイランドなどの代表的な観光地もあります。 ペンションの住所は京畿道抱川市一東面基山里1-43番地です。 その他、清渓湖散策路、温泉、炭窯のチムジルバン、ビリヤード場、自転車、そりやスケート、ワカサギ釣りなどの活動も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットを連れて行く場合は、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は、宿泊施設の規定に基づき、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式での調理や炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "プールはいつからいつまで運営されていますか？",
            "answer": "プールは5月頃から9月まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は10台以上可能で、ペンションの前には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には清渓山、清渓湖、ハーブアイランドなどの代表的な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの住所はどこですか？",
            "answer": "ペンションの住所は京畿道抱川市一東面基山里1-43番地です。"
        },
        {
            "question": "周辺で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "周辺で楽しめるアクティビティには、登山道や遊歩道、温泉、ビリヤード場、自転車、そりやスケート、ワカサギ釣りなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 401
    }
}